有冇人覺得新嘅coke plus 幾好飲？

唔係成日飲開可樂，個人覺得算幾似原味

其實睇成分都係zero
但唔知點解感覺上易入口,似原味

zero 難飲d